有冇人返過呢間公司？

好似好啱呀叔我，但又驚中伏，唔該晒各位

咁大個人想咪試下囉
唔岩咪走囉, 驚閪咩

我見有攝影就想試下，因為我好熟唔同機，但音響就唔識

你覺得出得呢個價會有幾多要求同埋會有幾多競爭者? 有興趣就試下啦

人工太低

其實想做得開心多，同埋我坐過監 係大公司已經冇希望....

其實我都覺 不過佢話可以WFH

開唔開心真係睇你遇到d咩人
都係果句, 岩咪繼續唔岩咪走
睇你講野覺得你無咩自信
見工果陣最好扮下野